美利堅合眾國在台買房 買11.6億元豪宅當員工宿舍

美國在台協會（AIT）2018年砸11.6億台幣，買下台北市天母使館特區的「新美齊天母」整棟預售豪宅，將作為員工宿舍，最新實價登錄與地籍資料揭露，該案今年3月25日完成買賣登記，而買方為「美利堅合眾國」，證實美國官方首次在台購置不動產。

賣港樓，買台樓

亞太總部搬去台灣

堅決反對